原來班狗最怕大家提佢老婆仔女

1

2

3

出左事唔好先講話同呢d行為割，ok?

精神病都似

根本就係，河水不犯井水，咁幾好呢，mon post 狗

大聲讀老豆搵仔份list

推心理戰

之前有巴打整咗個apps可以scan警察number出佢個名 應該起底整data base加埋老婆同女個名 一scan pcxxxxx你老婆XXX好撚淫係咁奶我袋底 實嚇到佢賴屎

推

我發夢都見到你其實係黑警，上黎連登係玩尻up同弱化大家思維

要證據？唔使啦，連登仔想要既咩？

已經最少有兩個post講唔好搞仔女 佢地好撚驚
我地最好唔好從生理上搞 要幫佢地出名 貼街招 放蚤蛇蟲鼠蟻 等
你生理上搞佢 會另好多人反感（直）（唔包括我）你貼街招就少好多人講

想講禍必及妻兒真係好on9，可唔可以唔好搞狗仔女?

只有真正與世隔絕嘅小朋友先係無辜